有冇人已經換好哂衫執好哂野準備返工?

風球一落即刻出門

試着說：「戇鳩仔」不要說：「真文學院毒男」

天文台一話將會改掛低風即返，費事同人迫

屌 行緊返公司啦

屌琴晚無返過屋企，公司訓等今日落波開工啦

番咩 點解咁慘

半日冇返工，奴性出晒黎

都係要返架喇